女朋友好癡身 點算

我女朋友 想日日都見我，我去同我屋企人做運動又跟嚟，自己翻學做gym都要跟嚟。

一開始以為 佢無咩野做所以跟嚟，之後發現 佢就算要上堂，都攞埋部電腦 zoom住等我

有時暗示佢，你攰唔攰呀，一係我自己去？但係佢好似get唔到。

我唔係唔想見佢，係有時我想淨係同屋企人一齊吹下水我可以點暗示好？我只係想一個星期有一兩日私人時間

直接講會有用

分手囉

分手

此post已完
你暗示咗咁多次都無用

感建分

有d野好難講得舒服嘛，我都要顧及佢感受同埋佢嘅用心嘛

話"屋企人話有私事要講" 叫佢唔好黎

此POST已完

你個名 射咁多落佢隻手度 梗係痴住你

最重要嘅應該係條女幾大先
個人認為佢仲係十幾歲嘅就可以理解

建議分手
你唔比佢搵 佢好返搵人陪
到時你就綠 所以盡早分

佢問有咩私事唔比佢知得 就話你都唔知

事後問你講左咩就照直講講左咩 然後笑鳩屋企人"咁都私事ON99"

就係要顧好段關係先要講
依家就係你無講先會上連登問人點算好
從根本上解決個問題，咁避唔係辦法

好羨慕 我女朋友一啲都唔痴身

羨慕

我諗 可能佢癡身都係太愛我，唔想見我唔到，想融入我嘅生活，佢都願意放棄私人時間 去陪我，我應該珍惜嘅！

完！我愛你！

羡慕樓主

驚佢睇到你個post？

幾歲？一齊幾耐？
廿幾歲熱戀期咁樣好正常
遲啲冷淡期想佢痴都唔會再發生

同佢認真傾吓

唔痴你身
你就驚啦

暗示唔得咪照直講囉佢係有腦嘅就會識做

佢係冇安全感定咩事，直接講啦，會唔開心等佢睇化左之後就無野

我係過來人

癡身又唔得

安全感問題

呢啲女朋友先要珍惜

似

痴身都唔比

尼種先正

好好珍惜啦 唔痴你身先驚

講分手小心比人刀

痴身先正

是愛

比我

可以交比我幫你改正下佢

又狙擊

見一次就扑，扑到佢怕

幾歲, 拍左幾耐呀..?
直接講話想自己去..

唔想要咪得閒借俾連登巴打屌兩野

講過啦，但係佢係咁話我陪你啦，咁作為男朋友唔通唔應承咩

分手，然後同你屋企人拍拖

快啲生仔就唔會搞你

珍惜呢種女女啦

咁就送佢俾我，我好想要一個痴身女朋友

幾欣賞樓主識得尊重女朋友感受射手男都算難得

其實佢都係想喺你隔離，都唔會阻住你做自己嘢，咁不如你由得佢，自己做自己嘢啦

如果佢出現會阻住你做自己嘢，咁你就同佢傾好，做正經嘢嘅時候大家各自各做，俾少少時間你專心搞掂先